點解某警局每日會多左150套制服洗呢？

十連推
1/10

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

2/10

3/10

垃圾POST
冇頭冇尾得堆字
邊個唔識整

樓主你自己諗下呢 d 係咪叫做 fact check

保護返我既朋友所以先要咁做，已fact check

有張證好似好d

你咁講好難信

唔好意思巴打，我朋友既屋企人係入面做，所以唔可以post到證，因為佢屋企人都唔知我地放上網
但係係佢屋企人親口講既，所以已fact check

希望你地信一信，真係有武警黎左香港，蘋果都已經錄過好多次影片，當中都聽到我哋嘅香港公安，講嘢唔係用廣東話，係用普通話

邊款制服先？軍裝定防暴

最簡單 收據遮公司名

落錯痕粉當洗衣粉
射精係基本

問緊黃屍警

一句已fc就當係fact checked

就算係咁又點 香港警察一定有份姦淫擄掠
唔好諗住推落大陸狗到

請各位不推文

點解軍營唔洗？解放軍洗熨都應該耍家

一直都信

只有一張whats app圖唔係FC
只可以當係傳聞

冇委任證背面 冇fact check

此post已完

認真 如果想搞大佢

建議你個fd去美國領事館 出示張證爆大獲 會好大迴響

美國會有實質證據指控中共違反一國兩制

好簡單 叫你fd去美領事館 爆料

美國會隱藏到佢身份